關於831太子站

大家可唔可以放低一次原則 未fc都要將個消息傳遍成個世界 話俾人聽香港警察殺人

我地咁做可能會失信於民 但呢件事一定會俾政府全面封鎖

到時孰真孰假更加無人知 就算真係死人 佢地可以偽造證據 球證旁證全部都係佢嘅人 只要俾到機會佢兜得似樣啲 班中間派或者藍絲就可能會信曬 到時我哋再辯駁都會佔下風

倒不如我哋搶先一步 同佢地賭番場 用fake news轟炸唔同嘅社交媒體 謊話重複千次就是真理

我知我講野1999 思路好混亂 求屌醒我
但我呢一刻真係好想將我心中嘅想法講出嚟 我好迷惘 我唔想831兄弟嘅名字喺歷史上磨滅

我明你意思
一句到尾繼續share

正解，其實呢個遊戲就係要咁玩

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

而家連登已經比班風向撚吹到個個忽然走去講失縱人口, 唔撚洗講831恐襲, 狗扮人開真槍, 掟氣油彈, 唔撚洗講黑警全港搜捕啦

9月仲學人講罷工? 不知所謂

利申：已經比人屈左做鬼，我諗宜家職家個職級應該屈到上處長級

鑊鑊都係咁屈人難怪前線心淡

身有屎先會趕記者

最後仲起身行,不過之後點就唔知啦。